致曾經比人玩過感情既人

要相信愛情係會有報應
玩過人感情 始終會比人玩鳩返
做好自己然後睇住佢慢慢啲女啲仔玩死
係我應承自己對你既最大報復
死狗公 溝女溝得咁撚開心

得罪講句 on9先信有報應

別戇鳩了

唔好咁

現實係唔會有

睇嚟你仲細，過多幾年你就唔會咁天真

所以呢度叫分手台
任何感情問題 分手咪得囉

就算係都唔會甘心佢過得比自己更好

你生活得好過佢已經係最大報復

走得咁瀟灑 想睇到佢比人玩返轉頭

所以你便輸了

搵條新仔啦

帶眼識人

純粹因為你未move on啫

我初時都咁諗
但而家想自己更好嘅原因只係想自信啲 可以溝多啲仔仔 吸引到啱嘅人
EX？佢邊位

87 不過我信佛 只可以話你知你口中嘅報應未必呢世報

樓主做咩事呀？
對方已經走左無再聯絡？